美股認真討論區 DCCXLVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

PUSH

this

病毒大總統

trump trump

股災由侵確診開始

真 熔斷

石巴一早空倉笑到最後

點算呀 急插中

侵

今溶

準備今日開市會反杯
拜登=華爾街二世祖

今日終於可以入tsla

屌你,FED 救市未仆街...!!!!!!!

美帝大統領中武肺,今晚億跌啦仆街

玩撚完 侵侵奶野

滅世

中左都關市場事 痴撚線

各位早晨

fuck la 尾市先入左call

侵侵死鳩左左就仆街

侵侵 biden一齊奶野 美國亡國了

今晚係咪要清倉

正呀

市場最誠實。。無左英明神武既trump 即棍落

校長早 侵侵中招點部署

市場最誠實。。個個都想TRUMP 贏

眼花定真係又有兩個post推緊

敗登有中招咩

巴打個倉好似好大

1600即時CUT LOSS
CLS柒線...

16:00不問價掃Biden2020

番去讀多d書喇你 屌

咁應該要溶至岩

因為太震撼,好多人推錯

殘忍只需一棍

拜登如果中咗 死嘅機率似高啲

邊個Gel完頭無洗頭訓覺

升千！

姐係咩

初步確診。。希望係fasle positive

起碼針15K鎂....

馬騮巴打早
揸住納指put冇走過

突然間覺得呢個畫面好正

有個on9推好錯post唔識羅馬數字

P 巴你啲put 復活

無入末日put,只係入左d sqqq

之後棍升

美帝既試劑唔同中共支垃圾,機會好大

平時都死下死下

佢自己公布咁風騷應該冇乜野

Trump trump中左

早晨校長

屌，又入錯post

其實點解要release

茶記巴打早晨

三叔又贏

辨論飛哂D口水啦

Trump trump 中左 我今晚去跳樓都得啦

琴日個倉返到家鄉不過貪心無放到

小西快D講兩句野,我隻手係咁震

拜登勝

校長早晨

今日咁多人貼倉都驚。。點知侵中埋招

瀨野喇

放心，我比你仲貪心

兩個老鬼一齊死，jpow 上黎做

無事嘅
副總統出嚟
拍劇都有拍過

侵rap

GOOG yourself

走呀

美國亡國啦
重應唔應該SH

校長

你有無put 係手

止蝕師請出場

拜登又老
前幾日先咁近互屌 食哂啲口水

睇吓邊個命硬

雷蛇苦主早晨

個市可能跌幾日先
跟住Trump出返黎話試左美製疫苗
已經再test 3次negative
證明有效

嘩 痴撚線 FREE FALL 冇BREAK

要...要 ....sh!
Goo ... good e...equity 要... 持... 有！

侵侵係中左定係要緊密接觸者要隔離咋

今朝睇Twitter係話助手中左

pepe巴打
有

開始恐慌 去平野既時候

拜登驗左未
佢食開藥似中左仲大鑊

我差dd就到家鄉，諗住今晚實返到

無事啦V緊上黎

今晚d put到期 要跌夠十幾%先有救

入貨好時機

都無緊密接觸 握手都無

唉仆街 本身升返哂，今晚又再跌過

生陳代謝太慢
可能隻毒當左係dead body
生存唔到

傳比對面，自己好返，不戰而勝

侵領咗嘢

Biden 中招的話

Bernie Sanders上就正

條仆街 競選前唔撚驗 一陣佢都中埋就好笑

大家點睇特朗普想借武肺解決人口老化問題 結果自己都瀨撚埋野?

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麵麵

有可憐票 唔驚

撚狗事。

千跌...

傳說中既黑天鵝 開心唔夠幾日咁快就黎

每次入市都一定即刻有突發新聞去令我啲野跌 難得琴日終於入左少少

Trump一個月救唔救得翻個市

疫苗唔係醫病架

中左啦已經

屌firstrade入唔撚‘到

侵侵都算係咁 一直唔帶口罩
到依家先中招

我同媽咪麵有得揮

BJ前排中武肺個市

連小西巴都要hedge。。未日啦

麵神今晚會唔會暴力救市

Fuck

入左都賣唔到
好似要先8點先

+1

黑🦢

最近去競選都有戴,今次係俾佢個助手傳

唔係sp左amd咩

無孖既Sh算把啦

佢本身都係機械人咁款
中埋就真係直接攞佢命

Sp 咗

我酒左了 大家酒左未

75 輸極有限啦

麵神真係好癲

你點知邊個先係源頭

係喎
搞錯左

我琴晚先加咗倉

FT 冇得酒

校長有啲道理順手隔Biden 14日

早晨呀 川普武肺點算

宜家走到

校長

直插到75 樓下。石村民又要挨餓

又要再捱價了

會唔會有機押後大選

求下p巴入sqqq救市

我d股221K exposure
短兩張MNQ先 -45K
仲係正exposure 㗎，今晚開市都係要硬食

SH

我屌，今晚沽得

要跳樓喇

多謝trump
又有低位入貨

早晨校長
你多唔多美股/call put?

押後對trump都無乜好處

呢嘢係全世界冇人諗到嘅Pullback方式

琴日中秋出咗街冇trade一日
咁就避到隻黑🦢

我又係
最慘係之前減左d倉
到琴日見穿左ma30就補番
一補就出事

認同,反而會認為侵侵無能力繼續做總統

押後個市會跌多次

唉，屌，今晚開曬sc

屌那聲侵侵，中左唔講都得啦，食幾日藥都好返

我明顯9up

又一次黑天鵝

今晚會跌幾多%先呢

期間限定SH

睇個款都似
兩邊campaign 一定停哂
所有密切接觸者要隔離
佢地仲要debate完

屌 mola mola

押後大選...

直接溶斷

amd入價冇乜所謂 最驚既止蝕平左張sp

SH到4點

你好少會做hedge

今晚入定sqqq

說好的$7000

小西都玩期？

侵啦啦走去check乜鬼
劇本黎咋話？

即係要hedge?

IU bb

FT 要hold到8點

75今晚應該捱到

呢單news夠爆
傻散一定掉貨

你啲淡倉仲喺到嗎？

因為有個助手中左
佢都要逼住驗

琴晚先入左貨

SQQQ又贏

嚟邊要八點

追post啦

正股互相打氣區

小西今日唔知使唔使減孖？

玩完了

因為係佢助手確診武肺侵侵先會驗

今晚睇嚟del app保全家

一早食哂了
買左貨過夜

西sir都定唔到軍心

今次真係熔，唔係講笑，石仔又贏

Hedge咋，唔係炒，
你睇唔睇得明我講嗰啲exposure 㗎

期貨好大棍落
要清倉

Shit..

仲有3x日
應該夠時間好返
死唔去當選機會大增

每一次入市都係咁 買完 安心訓教 第日啲新聞完全係不可預見 加加埋埋成5 6次

空倉跑贏大市
琴晚阿記又射碼贏利

年紀大 死硬

我覺得係唔想再辯論sick leave

2%

又破底

如果傳埋俾拜登

今晚又可以打機

上次BJ中武肺個市喺點?

我原本清左倉
臨收市先買左貨
地獄黑仔王

你依家點減，都未開市，
Pre market 都掉晒落去啦
用期指鎖倉啦

垃圾武肺，反應使唔使咁大

仆街 今晚會唔會溶

千升

玩完啦
道指今晚幻二

升

各國首領都中伏
中共呢鋪嬴哂

你張apple put係咪有救

用緊sofi 想hedge係咪只有sqqq

新一代神

開市先清太遲啦

trade 唔到期。。

期貨全部繼續地心探險

睇下邊個命硬
邊個就做到德川家康

Del app下年再睇

攬攬睇離要繼續sh

我記得你都孖唔少

我自己今晚可能買少少

睇怕都係接飛刀

L子又然

個portfolio好唔容易先爬返上黎
重有我份老強

ft既手足慢慢等下先
4點走先

Me too

家下先開仲趕唔趕得切

抱抱

用SOFI走唔到
利申：用家

都係我唔好
搞到大家

而家呢刻未開市，我1.8 leverage ratio
但開咗市之後難講啦

今晚FREE FALL 冇BREAK

咁樣輸錢法真係好慘
支那人沒有一個是無辜的

未見過小西咁慌

短期波幅都淆？

可以入貨了

難得尋晚咁盡興
今晚就要freefall

會唔會過份緊張得滯

大陸閪害死人，比返d錢我呀

屌錯post，邊條傻鳩推未來post推到5,6頁

我個價都唔靚，11388，不過鎖倉無乜所謂

無了，trump一日康復

China chong

風火輪

恐慌情緒好高

侵侵好番後 支共死得仲快

今晚可以加倉了

陳晚打定底今晚接飛刀

根本過度反應

琴日同今朝個個都GEL撚到仆街貼哂倉出黎講執幾多石仔,報應黎得好快

今日真熔

我都覺得係
雖然總統中左係幾大鑊

future 11349
下面仲有個11200左右

根本人類太睇得起自己，口罩都防唔到武肺，侵中招係唔好彩姐

典蒜牙小西巴
趁4點佢哋未醒酒哂算

Trump 中招wo，唔係短期波幅咁簡單
你唔好高估美國一般大眾嘅IQ同EQ

萬一俾ib call margin冇得唔淆

利申：60% cash
可能入少少

同埋佢平時每個星期都會驗一次

FT 要HOLD 到開市喎，正股的話

加多d 過多一排 侵侵隨時死埋

拜燈同Chris Wallace 依兩條撚樣有冇事

冇事 升緊

最多咪死 美國又唔係第一次死總統

好彩未開市

九五折限時優惠

石仔=贏家

又呃人貨

麵仔暴力救trump

識唔識架你
侵侵中招喎 你估二打碌咩

會唔會hi埋
咁老

牛牛用家又贏,次次都早人一步

麵仔出黎燈
應該冇事既

Freefall無水花

諗住硬食
台巴可唔可以勸我唔好接飛刀

今晚v彈就正

應該都要so..中左又食多棍

trump仲要咁老
越都隻毒越殺傷力大

如果當選到就係

金溶

Boris中完都無事啦

仆街 firstrade八點先開盤前
走唔切
大家set左盤前未？

Molamola

其實好小事，不過debate就應該取消

我覺得係短波，不過都會減孖

.....
末日？如果末日，肯定變廢紙

彭斯正氣過china joe

諗下好喇

點解我會覺得唔係想像中咁大件事
Trump中招呢幾個月一直都係其中一個預計到嘅Risk
我覺得依家咁多療法 其實一兩星期個後應該好快會好返
同埋其實國家領導人中招係有wartime光環效應反而有利選情

準備 deep V 啦，上次deabte 完又係 drop 2%, 開市升返哂

大奇蹟日

彭斯係咪會起兵

死左 9千見

會唔會紅足14日

成個美國政府會冇後備方案咩
成個美國會運作唔到咩

75可能隨時接到

上次BJ中一開波都無咩事,過幾日突然話入深切治療度吸氧

點解個風火輪轉得咁快

今翅玩能源啦

走牙

都係嗰句，唔好低估美國大眾嘅IQ同EQ

上定ifc 隊都唔洗排

屌你老母今次真係敗登不敗

留名開市綠

有盤前嘅
走得切的話

唔panic sell啦

利申：ft用家

冇事 我3月4倍槓桿都係咁

最多咪逐d逐d斬

千跌嘅前奏

Designated Survivors

好撚ON9, 乜都要跌
又話華爾街班仆街唔橕侵侵, 佢中招唔係好消息咩

個個ff大v反彈，唔好再催眠自己啦

高估先啱

當左美國係支那咁就係
習種如果中左就

唔係VP上嫁咩

琴日止蝕左張qqq put

到果時 沽都無謂

借啲意咋嘛
唔通會跌到佢好番為止咩

真。玩完

話左拜登必勝

依家就小事姐 邊個知有冇事 咁樣賭真係好咩

Ft冷靜機制

Pence vs Harris 屌

早走早著

止左nvda put 入左sqqq

屌，正股驚閪﹐入貨好機會

今次真心玩完 最驚果樣野真係發生左

其實香港d 出院turnover rate 超高
緊密接觸者都未隔離完成，中招嗰個已經出得院

西西都淆
可以點做

又未死
又唔係冇得醫

佢任期到1月
即使佢11月選唔到，都應該會用嗰兩個月捽死支那

尋晚見銅暴跌先sc左小小貨
今晚都係要食大棍

期貨而家都跌500點仲未見到底,今晚千跌真係唔奇

bj最後咪又係冇事 中完冇事證書just a flu 15000糕糕糕

大家都係炒預期 你諗下佢同china joe中撚埋 同彭斯中撚埋咁會點 分分鐘變珍珠港

船長冷靜d啦
大家靠你定軍心

想睇彭斯定軍心

你又啱
D美國民眾係傻㗎

好彩入左sqqq

靠兩位vp candidate撐場

唔好高估

9沖sqqq&vxx?

可能唔止14日添

有無手足準備左銀彈入貨

徒6000千指日可待

波巴又贏

掉貨就唔會既
冇人會KEEP CASH

好在set左10%滅世棍姐

口裡說不。。身體很誠實

FT壞咗login唔到

頂唔住喇 救命呀

VIX已經棍上到33

船長橕唔住

冇水花 瘋狂跌

坐下又一條好漢

2%仲未停

波巴有無hold tesla

仆街 有預感三叔今日會上水 唔小心寸過佢

做大戲
珍珠港事件

一支滅世棍
見唔到底咁

我

我重以為係我電話問題

未開糧唔夠錢轉過去

今日會唔會見到期指熔

黑B巴打早晨
繼續put

又一棍

開倉日

佢呢兩日先出post話自己贏左場debate 應該唔會啦

AMD 75可能要接貨

今晚溶

DB巴打
好耐冇見

stock, crypto, commodity drop
US bond up
JPY, CHF up (US Dollar Up)

酒呀

侵侵咁老會唔會頂唔緊走q埋

我試過冇問題

十月驚奇

好彩琴日清左

專業巴打早晨
多呀
但港股更多

你仆街喇

designated都中埋就仆街

典算呀小西西

係嘅，又要食棍，跟住又要坐返至少成個禮拜
但正股真係唔怕，
又係一個好機會教吓大家唔好亂咁玩期權

熊軍又贏
都話一早all in利物浦

ON9
納DEE -300
係咪智撚障...

我啲SQQQ竟然發揮作用，但我唔想因為咁而有作用喎

有 但無辦法 仲要option 9點半先走到

尋晚兩點果棍都好撚古怪啦下話

救命

Btw 上次總統gg跌幾多?

期貨會唔會溶斷

石巴

正路佢會想狙擊sleep joe

我想習種中多D

沽貨呀 我屌你老母

唔係咁救返淡淡下嘛

SHORT SQQQ 本新嬴緊25% 唔知4點得返幾多

你地走貨 我來接平貨
多謝哂

同問 小西西點部處

真好玩個市

希望對支那政策更加強硬
Free HK

係都sleepy joe驚debate多D

250姐

唔建議大家而家開倉 同接飛刀無分別

小西 9成倉正股 無孖 如何是好

ETSY賣手工野點解可以升到咁高
完全唔明

小西前輩好定

正股驚閪

一日跌幅姐

好彩無加貨，但啱啱先返家鄉

70%

開市駛唔駛panic sell

你係講列根中槍 定係jfk?

今晚太陽能又升幾多

今晚連登應該好精彩
我都係
港股同美股差唔多咁多

屌我琴晚仲笑9人坐到返家鄉先走, 今日突然黎單咁既野

我諗你唔panic都大把散戶panic

屌老母尋晚加滿倉今日就要PANIC

SC贏唒

5%

尋晚仲short put咗

不如咁講 hit中你本身set既stop lose都係要走

睇下傻登會唔會奶野

準備滅世棍啦 一齊中

發生咩事

Trump中招唔係市場預咗咩
依加應該點操作好

冇事 彈能到仆街

今次又入0.x股？

孖爆嘅巴打點算

十月先係第二日咋

唔洗急住
起碼跌幾日
大選前一定唔穩
太多變數
邊個同你扎上去

你睇呢度驚到

跳樓

石仔睇跌幾耐

我都覺得唔係大件事
你睇美國死亡率咁低同埋侵本身好似食開藥預防

之前調整都坐左成個月
依家反彈左成千點 回返幾%有乜好驚
隨時一星期後就出新聞話出院又爆升

穿到1分k條保力加中線先

AMD低唔過75我贏

何止，硬淨好多

守紀律優於一切

都係講，sqqq i have a position

唔好開市得唔得

低價接貨又贏

坐囉，你坐返兩個禮拜，一定生得返上去
野火燒不盡，春風吹又生

我唔建議賣貨再撈底嘅原因
係因為好難估邊度係頂邊度係底

still holding my short qqq position !!!

TSLA算唔算biden概念股?

MM short緊qqq無事

小西諗住去到咩位平倉 你個啲期

入定錢買平貨先

熊軍全面進場

而家乜都做唔到 咁興奮做咩 熄app等4點再開
有得買期貨咪沽幾張做hedge

睇下跌幾多
TSLA 穿$300
就幾股幾股咁入
60% cash就係等今日
不過都係唔可以all in
分分鐘下星期再跌

掃曬你d貨

原本仲諗住下個禮拜放少少貨

港股唔洗跌

yes

I have a position

受教了

今晚反手沽美帝落地獄

自己唔panic, 但班洋鬼子隨時瘋狂panic sell
咩部署好岩岩先就黎回番本

put撚爆佢

今晚酒呀 真freefall

SH捱唔捱到

穿300？ 咁大想頭

波巴點睇開期對沖
我仲心存希望會v彈

港股係唔係都跌架喇

得返20% cash

等埋台仔指引

入黎咁耐第一次見到panik既小西

掃貨

至少睇到睇市後兩個鐘

SH！！

係囉 你自己囉

同埋其實你揀得好d強勢/抗跌股
有好多small/middle cap做晒好靚嘅底 唔少都返晒家鄉
我係1/9左右加左倉 個陣ndx 12000左近
依家指數11500但我已經之前加個堆都已大部份變返賺
所以真係唔洗咁驚

本身都係諗住睇埋今日升成點
而家睇黎要睇下今日跌成點

睇個樣禮拜五實勁多人走
六日消化完消息
之後下星期上下chok

接美帝傻散d貨

感覺似成個市場都等緊一個壞消息嚟跌
調整完先安心繼續龍

唔想都要捱㗎啦

tsla係sleepy最大概念

接啦長揸

等埋

我酒左啦 你今日走左未

黑天鵝就咩派都輸㗎啦
得水晶球派會贏

四點 不問價清倉

台巴你勸我唔到 我準備接飛刀

小西係咪唔建議今日建倉

あいみょん巴打早晨
NVDA好貴

岩，係美國住過5年，d美國人係on lun 7 9。

今晚肯定跌到狗屎咁, 加上WEEKEND

穿300
唔講以為tsla 個server 死哂

石巴又贏

睇你自己倉位決定 咁重貨唔hedge點都死
我自己有幾張OTM put 係倉底所以還好
同埋正股驚西咩 跌得幾多啊 侵侵中招唔會影響間公司fundamental

惟一影響係 佢大選99%輸硬 之後china joe上場

佢大市唔彈佢今晚咩數據都死dklm

加注另計
大環境中短期不利消息
並不影響個別公司盈利能力
股會大跌
反而入市好時機

AAPL啱啱先返到家鄉又要插返落去

走得快好世界
我call係長call可以放下
put係近期開餐

佢好似仲short緊qqq？

今鋪仆街
而家美國佬未訓醒，最後逃生門
沽返幾張期保本算

穿300應該唔會啦 咁好多人排ifc

熊軍gel頭

佢驚debate唔驚病毒
殭屍咁隻毒唔會感染佢

你唔要，大把人要好難穿

有校長 冇窮人

坐下唔怕

穿$400 就0.1股咁入算
利申均價350

幻想下 侵侵之後無事個市會升到點

暴力燈市

今晚有戲睇

tsla fall 50%

盤前又一大棍
開市又一大大棍

今晚tesla光伏起碼3個%

琴晚輸喎

淨少少返家鄉
睇黎又要等下

但我本身係窮人

call 絲easy, 知你好想panic sell

正股驚沽

堅唔堅

向下光伏？

穿300全世界tsla股東齊跳樓

拜登都中埋會點

trump 74歲 正值壯年

諗住硬食，就乜都唔好做！
唔好買唔好賣，當del apps
唔好貿貿然接貨，唔好貿貿然賣貨

墨說巴都有炒美股

會有價投派入tsla

酒呀 不問價ching chong

四點輸到亞洲仔panic sell

I have a position 今晚比我走張put pls

其實mm同埋vcp呢套都好睇大市走勢
佢自己都話係順勢操作 邊有真係咁多逆市贏呀 除非真係炒消息同玩penny stocks個d架姐

接飛刀日

石仔真神人也，早個post 先話今日跌

下次set遠d 唔好咁貪心
我全部call 10/16 or 11/20

走鬼呀

接飛刀...
你依家係見到一㗎火車沖緊埋嚟，你係都要過馬路

話左浪頂會跌，班人串鳩我

都要入dd
大跌日子唔多
上次有一日跌800點
都好耐之前
TSLA都升唔少
睇下今日穿唔穿$400先

推po速度快到

酒啊

真...

nq仲跌得多過dji

All in疫苗股

Let panic people do their things first

走得快好世界
真心仆街

校長都窮？

石囝又贏

算

邊有可能穿300

其實就算trump死左 都無咩大問題
佢下面仲有成幾十個人排住隊上位

我無做對沖

總有人要逆勢而行

都死 11月都仲有機 10/16家下咁插法2星期上唔上得番都成問題咁

要入都唔係今日啦

跪求比機會我走

好巴

我睇左啲咩

石仔又贏

拜燈必勝

佢淡友黎

原來琴晚最後逃生門

嘩 發生咩事

Me 9upper

暴巴AI 係時候今日開定十個post 都得

sell all

穿$400都應該入少少
難講
入TSLA果班
好多人panic sell/buy
唔係邊有咁大波波

今晚到期 唔想變廢紙
仲有兩張下星期到期

咁搞法 應該全部插，準備見證散戶既威力

其實唔洗咁擔心 panic sell都係panic一日
又唔會3月咁連鎖call margin

小西都要開期對沖既時候 你就知今次唔係咁簡單

唔敢接飛刀 坐定定睇戲算

驚閪

入定中概股 + 新能源

小西，我孖左75% ，使唔使減d孖？
硬頂佢

等我幫大家止蝕

追put 驚燈死都係搵下平貨執算

佢孖到1.8

你put邊洗驚⋯

你得幾張put 夠hedge個倉？

其實錢唔多碎股咁入都無話唔得既

酒呀

大師兄都要CALL救兵
我地小徒弟點頂

Ummm....
孖左果班姐

馬總, 我相信你唔會俾佢穿300

好巴一早清左倉

走咁快

龍軍快酒

#南海開戰機會有冇增加

石巴水晶球派，侵侵中武肺都可以用五線圖預測到

開支大

無咁多錢Payme返你 sorry

穿完400會唔會穿350
明明就來返到家鄉452
又要hold多排

西sir都對沖

Put都要驚

巴打 想問美國人依家點睇CCP

我唔知你個倉夠唔夠diversified ，
去唔去到250%先margin call
我嗰個得，但一般人買死相同幾個sector應該唔得...

我驚你想硬頂都冇得硬頂，局住要減

難分真與假

如果係algo trade既話,
由收到trmup twitter果一刻,其實係可以走得切
老散應該冇可能

0.1股

又miss左好巴清倉signal

撈底，SE/STNE?

石巴有料

穿300

你全部期貨咩 走乜

Falkland 2.0

已沽兩張大期
Ib用家優勢顯現

佢死左推pence/ pompeo上位仲正氣

SE sure win

邊夠石巴嚟
石巴一早預言左

用cfd都得

一公佈Q3超標又彈上500

等左一巴右一巴

我點知下星期會唔會升番
不過唔會入得多
之後再睇
Buy n dip
接飛刀好過高J掛

開巿逃生門得一秒

有無計埋侵確診？

有咩數據？

對香港極度利好

兩隻鷹

小事啦 小事

屌 應該有人知道我前日無啦啦放曬啲aapl同埋arkk
平曬孖

所有野石巴用五線譜預計哂

我諗跌都係因為個不確定性？

前兩日 DEBATE 完 跌多D 定依家跌多D?

仲有少量profit
頂到呢轉就ching chong
今晚仆硬街

不如叫連仔解鎖1001好過

我懷疑係咪真係普通panic sell一唔好彩變pearl harbour

淡友全面進場

我朋友笑我
可以日供TSLA
日日買0.1股
反正ib最少每月10鎂
緊係入多幾次
拉低買入價

可惜均價350好似好難再平

急劇反彈

有不確定性囉 但長遠影響唔大

TSLA股同車唔怕揸

準備好帶路

LMT

含撚啦你咁撚樣都出嚟認叻扮代表
尋晚執果啲石仔夠唔夠比你老母帛金

本身都預佢頂盡彈到11750
而家早少少回調都無問題既

分分鐘拜登都中鳩埋

有無彭斯概念股？

穿350就好
我可以買平貨
均價350
俾次機會我入貨

如果Trump識得借個時機嚟吸光環

連登係trump fans club係常識吧

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母美股呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

我預左跌10%先開75

有冇得call 連登panic index
DKLM 龍左幾日就黎單咁既野
想盤前減孖 放咁d TSLA 壓低均價...
利申：417 均價

校長都開始迷tsla?
係咪買左部model3做腳車

石仔追擊師

分分鐘彭斯都中鳩埋

你咁多cash，小注唔all in ok嘅...
唔好一開市就入，遲少少先

彭仔

五線譜有得睇有冇確診
咁唔駛疫苗唔駛醫生

殺神特工咩

變Pearl harbour仲好
搞撚掂共產黨

都唔知驚咩

油仲跌緊 睇呢個睇市場情緒準過期貨

穿$300要幾股幾股咁入
穿$100都有錢入

太陽能all in

wallstreetbets 個班唔係咁諗呢 一定 panic sell

今晚到期 佢開市應該 升10倍

Q3 deliveries

黃金終於冇同大市同步

美帝直接亡國

Tsla ZM驚西 Covid股王

石村長怕不怕amd 75

下 話買call 喎

好想接飛刀3成cash

跑馬隻馬墮馬話自己計到佢一早贏唔到
咁撚樣都好認叻on撚99忽上腦
石狗含撚啦

NIO呢？

小事啦

好彩尋日走左Lulu call Amd call 得番Tsla ZM

真

呢啲位一panic sell就一發不可收拾

知道

又可以入番，仲唔多謝你條女

係咪要買返痕指

好巴你依兩晚係咪又清倉了？

Pelois 媽媽會上位

閪蛇都對沖

等佢震一個星期應該可以入貨

panic 友準備又做燃料

你岩
11-12點好似好d

無 ching chong 但有好多位期put

係都係道指死先 呢幾日BA AAL CCL升左咁多

唔入貨啦
今晚坐下先

但係一開市最panic

短期put

慘啦
就算我唔panic sell
其他人都panic sell
今日唔知跌幾多

學緊忍手，一齊忍下啦

買 call做燃料 仲唔跌多幾獲咩

有啲想低位買下貨係咪自殺行為

我相信tesla 洋鬼子散戶 經歷左咁多次回調唔會咁易動搖到take my hand my friends

準備兩個鐘後加入野餐大軍

今晚打日本牌迫自己唔睇市，有冇人join

推得咁快
一起身明明得一頁

Options冇得講

特朗普夫婦確診武漢肺炎
白宮醫生：兩人情況良好
【報道全文：
74 歲的美國總統特朗普本港時間今日中午在 Twitter 宣布，他及妻子 Melania 確診武漢肺炎。
特朗普在 Twitter 指，他和妻子會接受檢疫，盡快康復。有份處理特朗普健康的白宮醫生 Sean Conley 說，兩人並無大礙，未來一段時間會留在白宮休息。Conley 又預計特朗普會繼續在白宮內履行職務。

無事啦 今晚升!

洗唔洗跌咁多

你睇下連登就知散戶心態，死就死尋日追貨個班先

今晚又panic buy返

你睇下呢度幾PANIC 就知

啲仆街把口好賤

Please stay positive

我都有TSLA call

難得今日放假可以跟着大家速度追post

今晚有平價貨執了，大家留意

琴晚龍龍哈 今日熊熊蝦

可唔可係twitter 鳩up 下 拉番納dee 上黎

SPXS. SDOW

呢次fat fat

反而nq仲跌得多家下

妹升番

上咁耐LIHKG

都係好巴勁

保持正面 保持樂觀

成班熊皮牛，今晚biden baba會制裁你地

小西一唔唱歌就跌市

LMT依家個位入貨幾好

開市應該會逆轉番 我諗今晚Dows -2.5%走唔甩
8點應該買少少Sdow做對沖

今日執平貨

2%啫

有無勇士敢入疫苗股

賭trump做戲

有咩推介

其實我覺得會keep住升 所以只做短期option

我4張下星期到期TSLA CALL

依隻病好撚極端 可以前一日無事 第二日要入撚到ICU
boris johnson都係咁

bntx 100 gogogo

今間又可以入貨

接囉，星期一Short Call 60

moderna

痛

聽聞都係一間唔錯的
本身未持有

酒牙

WINE AR

好巴原來未清
原來你係清左fb only?

冇買

其實真係唔驚, 一定傻登都中埋, 負負得正就會升返

Put QQQ?

等睇TSM又無乜變化

撐民主黨嘅係咁，不知幾想侵死

琴晚入哂100%貨

連燈熱門頭4個post都係美股

理性嘅我知道係
感性嘅我好想買

校長買左tsla真車食學生妹

有冇人賭侵侵最後冇事 but the dip

見到有架 mode 3 噴左珍珠白 幾靚仔

呢啲就基本啦

兩個中曬跌得仲勁

美期暴drop

Market insider tsla 429

次次TSM開始想爆
個市就會有大趺
好好指標

Biden 概念股TSLA今晚500

清左大盤股，sq tdoc net長揸

11500-11600阻力竟然真係咁大
琴日升唔穿就爆隻黑🦢

tan 70 準備

我兩個frd, 一個揸Model 3, 一個揸Model X
兩個都話唔好揸

我
100% cash now
琴日出咗街冇trade一日

其實都係借消息調整
除非3月 liquidity squeeze
NQ MA50頂住 下面11200仲有支MA20

今次一定再趁勢跌

今晚D 疫苗股係咪會爆升

可能mrna除外

bj 咪講左話入去吸氧氣only

今日係龍友最黑暗嘅一日

不了
比人影到大件事

唔準架屌你直接等4點啦平開你還神

中曬=延期選舉
股市MUST GO ON, 一定有人炒底, 炒炒下又會升

伏巴你最後有冇100點搏400點？

你預更加低啦

咁L 淡定你地覺得個個掉完飛刀入clean energy 避險？

入過icu差啲出唔返嚟

好稀有

平開真係還神
跌得4%冇棍像中panic

今晚就難講啦ching

咁高要求

但條街明顯多左好多tesla 同埋model s幾靚仔

想賺錢買㗎tesla

連燈好panic
覺得今晚傻散掉晒貨之後又拉升翻

2個星期call先到期 驚西咩 又唔係今晚到期
話唔定下星期又龍龍哈

係咪應該轉sofi

好彩有張lp左

應該好睇個人肺功能好唔好

Panic sell 啦

Wall st.同侵作對開 仇人出事 今晚大升慶祝

侵咁好中氣，無事？

唔夠錢用期貨鎖倉 如何是好

Wall St把口就硬, 股市就很誠實

慢慢妹緊番上黎

呢樣真
TSLA

之前侵打飛機話有佢所以股升 即晚就大跌比佢睇

善心校長義載窮學生回校

今晚入啲貨擺吓
美股次次一有調整就係入貨機會

Mini都唔夠？

Tesla個避震太硬，唔啱香港啲爛路

諗起之前食大陸妹果個光頭副校

74歲難講

納期

SoFi app都開唔到

香港真係好多，如果香港推番之前個tax reduction, 真係想出番架

個市擺明借啲意跌落去
7點就知今晚點

美國個緩助方案係今晚投票？

今晚答案係 升

呢幾日咁牛開始take profit 清margin...
不過仲坐緊580 nvda

大陸廠入黎果時政府就會推返架啦

我唔會簡今日 又要坐過weekend
同埋11300 係唔上唔落 值搏率唔高

一次過爆負面news 跌到下星期

Tsla今晚480

傻散panic sell 日，然後星期一爆升

TSLA 三浪頂爆邊係向下爆

最新蕭析：特朗普中招對選情影響非常大

無, 依家圖對好友有利, 對淡友好不利
啲傻好癡到救返晒月圖同週圖
斷估唔會行megaphone掛

咁算鳥
下星期先入
睇咁耐覺得你係呢度TA最準嘅巴打之一

btw咁 debate點算

係咪即係今日應該HAPPY FRIDAY 唔睇市，等星期一數錢?

前日盤前納期跌1.x%
未到開市都轉綠燈啦

大家又真係唔洗太驚

就黎盤前 頂唔頂到

個心即刻定左

美國人起身係咪又熔一次
4點fomo short

睇落已經冇事

4點 7點 9點半

義載窮老師回校
堵路冇車
出車逼佢地返工

係都唔奇
大選個市volatility 咁高

傳說美國路更爛

真 拜登出黎講中左先驚啦
不過佢仲唔仆出黎澄清...

無信念既就跳船啦唔好曬大家時間

下場係副總統...shu be fine

影晒相走唔甩

3點歐豬panic sell
4點盤前panic sell
7點FT panic sell
8半神秘力量sell
9半國家隊入市千升

個三角形未畫完

自己計數喇 個倉太大點都要清
Set loss中左都係要清
仲係profit range咪做d hedging
比起3月 呢d好小事

升能到

唔嚇係散戶點大手入貨

d人話會落300

痴線300冇可能

閪蛇左一巴右一巴

屌佢老味 琴日我地成班仲係度講緊想減倉
因為大選又近, 同埋似乎又上唔到去咁
但諗住睇埋今日先減
仆街 大選動盪棍都未出黎 第1棍估唔到居然係侵爺中肺炎

chris自已講都得la

琴日納指升300跌200仲有100點先破位

強制SH

落到300大把人買

反而如果今日個市轉到綠燈
即係代表個市龍到仆街

唔知拜登中埋會點
佢身體差過trump好多

之前300頭唔夠膽上船依家空倉係度
等下次拆股啦

真開個陣唔只2.5%啦

咁就真係乜都死
如果9月收到穿頭破腳, 我會傾向咁行
但啲傻好24號起咁出力, 唔係9月頭入場嘅傻淡應該都灰飛煙滅左

咁冇藥食又冇其他野可以做咪吸氧
ICU 係長期有個人觀察住你姐

校長如果你學校啲老師罷工，你會唔會隻眼開隻眼閉

可摸耳pelosi 中，佢都幾大機會

應該畀人捉左去驗

開市應該都係先跌後升

今日係華爾街最黑暗的一日

電輪椅應該最盡淨係跌到十蚊

我岩岩回番本，我諗我今晚一動不如一靜。
除非china joe 都中埋招

NAQ偷偷地升返上黎俾我沽 11415-1

如果今日上番11600即刻加沽
好明顯11600-11700就係短期頂

如果真係跌到300 我要我要貨

如果trump+biden都中撚左
大選推遲 實爆升

其實短期內佢一定會調整
不如巴打你有賺個d就食左先
或者預備hold到大選後

無事喇

上到應該禮拜一回硬 唔信咁快又返幻二應許之地

你係咪寫錯， 應該最盡跌到淨返十蚊?

呢度啲巴打仍然相信係健康龍

咁我4點酒仙

又升返無事

好啦 10蚊好啦唔係連登個post 推唔郁

上到116仲加沽？

借啲意姐
相信好多美國佬想佢死

你係咪入錯區，好多panic 緊

波蛇今晚點部署

點解係爆升

已經去到Fib 61.8 跌一跌更健康

但你個名

panic 完啦 升翻了 冇事了

唔知 睇佢930開市係點再決定
而家唔上唔落 in the middle of nowhere

打唔到落去啦今轉淡淡無乜力水

大膽預測
trump敗選
廢老上台，美國好似恆指咁橫盤，起碼十年
買定支概算

要跌就早跌, 如果月中至尾先黎跌, 即係Trump輸

我覺得今日回調都係正常回調
日日升先唔健康

唔該波巴

美國d路爛到痴線

屌你 佢既意思梗係講緊 "繼續確診" 個隻positive啦

唔會啦，hedge係咁用㗎ma
我唔會解住㗎，起碼開咗市過一個鐘先

佩洛西將成最大贏家

如果林奠中武肺，港股升定跌

no worry, take my hand my friend

28號千升事件即將再發生

今轉嗰啲大户係都唔畀力嘅黎, 枉我見112 reject跟隊沽左張NQ

大家分析返如果trump冇中招
期依家應該11600
依下咁樣硬跌我睇係入貨最好機會 之前未確定回調完依家可以上車

利申：酒先

跌可以係9月頭free fall
又可以係平時跌落重要支撐線調整
唔洗放大短期走勢影響

升 你睇下肥佬黎282

又黎暴跌

得返4k profit
今晚守得住當嬴

飛巴今晚會止賺走貨嗎？

同老龍比邊個爛d?

屌 好多股之前on99止蝕隻隻都彈唔少

我 d貨基本面同質素靚到 咁都要止

納dee v 緊

所以升！

tsm

仆街

飛巴 u諗住點

wordplay

真心有機

Gg

可摸以唔好check 住

真 四點走

今晚清晒孖先咪講笑
坐都安心啲

笑到肚痛

期指靜晒 冇事了

下面堆記者硬食dklm

拜登又贏

仲要15小時前

睇呢度咁panic 以為侵侵死左

笑唔出

盤前4
定收市4先

又跌過

你幾個鐘之前仲話 feel 到個市

October surprise

我好驚

唔通你滿倉？

成撚日咳咖啦佢, 我懷疑係暗號黎

而家睇咁多好似冇乜用
開市都可以v返上去

屌你地推得咁快

係。不過最多無左利潤姐

Sh 算，等trump 好返強勢回歸

果日debate

CHING CHONG

屌 子彈無哂 無孖 硬食算 屌你老母

尋日個風火輪轉到小西好波嗰度
應該一早hedge

風火輪好準
到石仔show time

今日個倉頂到-2%都當大勝啦

風火輪etf

支持石仔

風火輪仲準過vix/期貨

炒左兩轉反彈 開市再撈過

老人痴呆突然唔記得要講乜咪咳兩聲拖時間

升返啦 大家可以回家了

有冇巴 已經盤後價位放

我會SH
從來唔認為一個人有事會影響成個國家

但出事果位唔係一般人